邊度有兩個多月暑假

訓撚醒咩八婆？

開學好暢順

dllm

讀得咁順 背咗幾耐 急口令咁

64無死過人添

笑得幾開心 俾人公開咗